想睇條女俾鬼佬屌

好想睇條女俾鬼佬屌到死去活來慾仙慾死
睇住佢由害羞到放蕩嘅轉變應該好撚正
再俾優秀嘅白人基因播種

自己廢滿足唔到人就檢討下啦

咪撚柒啦

條女成個欣宜咁

you're a cuck

搵幾件大隻仔一齊搞到佢死去活來
我就一邊飲酒一邊播住好撚嘈嘅rock
點支煙坐係格離睇

洋腸

呢張好正

鬼佬連碌鳩都靚過人

性器官同性能力上
亞洲人根本及唔上白人

唔係鬼佬腸wo
又一個借刀撚